有無人用啱嘅方法剪指甲

有無人研究過點樣剪手指甲先喺啱嘅方法

方形/圓弧形/橢圓?

腳就知方形先唔易壓迫發炎

我fd 隻甲無白邊都有17~18mm 好大 好修長

我自己隻甲得12~13mm 參差不齊 而且愈縮愈細

愈來愈唔靚 有無得搞

push

咬

由佢生耐啲先剪 有心機就用指甲剉慢慢磨短 同埋剪時留多啲白邊唔好貼肉
甲床會慢慢延長少少

見過人用較剪去剪

我習慣剪指甲唔剪到咁貼肉，留少少白邊到自問自己指甲都正正常常

見過人d手指咬指甲咬到腳指甲咁短，超樣衰仲要女仔嚟